搵一張album

想搵返，唔記得咩名，大約2003，2004出既美國唱片，封面係黑夜公路咁，rock band，希望有人知道